其實麵粉整落持槍者會點

麵粉有冇用？

我覺得可以遮掩視線
等佢地唔敢開槍

但要小心記者 街坊 同示威者

利申：無知鳩up
以上皆為學術研究
切勿嘗試

Push

唔好呀！會引發塵爆㗎！好危險㗎！絕對絕對絕對唔可以攞出嚟㗎！
仲有咩炭粉嗰啲都係好危險㗎！唔可以拎出嚟㗎！要小心保管㗎！

唔work
室外會吹散

痴住眼罩睇唔到野要除
塞住防毒濾咀要換
太多有火花會爆炸
極危險